Gay 覺唔覺hehe好難識人 (235)

you little freak

開錯了
but nvm

錯到。。。

我都濕了

咩事

咁夜既

咩事...

恭喜愉快度過白色情人節

話之咩情人節啦 反正唔關我事

邊到賣

留名食燒賣

留名食仔

聽邊個講
叫佢俾番啲pm我

佢哋成日都聽講

靚仔但唔fit
諗住去做gym操操自己la

嚇走曬啲pm

靚仔我就ok

冇呃人ge 行過街市啲姐姐都係咁叫我靚仔 我都覺得佢地眼光十分nice

我行街市啲姐姐都係叫我做細佬

善良的姐姐

有冇咁輕

咁就知點解姐姐叫你細佬啦

舉起你都得阿

可以日日舉你當練手臂

咁咪啱咯 掛鼓夠曬力 哈

春夢

好正

join爆

問佢可唔可以一齊

但可能人哋唔想同我。。。

直接訓低

好想私交。。

咁就企起來 反抗

大把嘢做🚬🚬屎都唔得閒食

here 聽到你呼喚我千里撲返黎

恭喜晒 要幸福呀

幾時到我

想pm了。。。

上個水先
大家白色情人節有咩做

做功課

把口咁油得唔得㗎

binge eating 正阿

cls

又開始腥了

唔係好記得佢咩樣 有冇圖

em..
有冇張冇咁重ps裝甲嘅相。。。
佢就黎白到發光

發夢咋

我貞操仲喺到

任何密友任何伴侶
和諧互鬥投緣互信
尊敬退縮生疏掛心
忽近又遠跟世態搖擺
見慣不會怪

你今日先出pool咋喎擺明岩岩拍完拖交配完上黎搞事啦

正評已俾

餵飽左你佢都要餵飽自己架嘛

me

More

好耐冇見

石石

Lm

好sweet

ok我勁creep sorry

想有靚仔樂意俾我creep

樓上養狗似每晚都困佢係廁所
入夜咩時間去廁所都會聽到啲狗指甲磨地聲

我..

productivity=negative

懶影 有時行過見到人餵緊我會轉頭走

成班死基佬生愛滋啦

受咗咩打擊

抵啦

自己玩咗成晚rpg

出世嗰刻已經受咗打擊

？
冇去左邊
喺右邊

yes
但老實講自己玩好悶
應該所有rpg都係咁

出咗去南區一日遊
之後返去打機

今個星期都冇玩
係夾到時間先玩下虐怪自high下

唔開心應該一早用大聲公講咗

生咗滋

其實嗰個唔好笑。。

我囉
但您睇我唔上眼

你唔是個囡咩

I'm offended

you竟然是個top

？

我係咪認錯絲打了

屌我ok?

我都認錯你係人

原來是個可愛的小傻瓜

尋晚les 個位user 咩名

仲唔瞓

你見到我
算唔算係今晚嘅小確幸

比人bam咗兩次算唔算

覺得有咩可以改善

戶口結餘

同我講？

把聲好温柔！！

我有見過真人，食過飯ONLY

okie

Hug my Nathan rd bb

我就啱啱扎醒，等陣繼續瞓

清源巴

因乜解究我成個腦都係鷄容首隆重登場？

留心 坐穩

炸雞 要開

我中文係咪唔合格呀

幹射 會在 數十秒內

有拖拍未必係一件好事呀仔

仁到你
震蛋要關 但按摩棒要開

切勿過分按內

孤單淒美的海
一聲嘆息 全部誘惑過來

已經知咩size 都話你尋晚交配完再走黎搞事架啦

野生猛一

弓喜幹幹

想報驚。。

14歲勁正

@網黃（自稱）

⋯⋯

叫我做乜

叫下你

吊 混吉既

你又想比人吉？

乜撚野

閃盲了

恭喜一對新人